紅磡海面女浮屍 警證為17歲失蹤少女

警方調查後證實，昨日在紅磡環海街發現的女性浮屍，為報失的17歲少女錢宇凝。

昨午1時20分，負責海上清潔的船隻工人，在紅磡環海街7號對開海面，發現一名女子在水中載浮載沉，於是報警。消防蛙人到場將女子救起，證實已告不治。死者身穿灰色及黑色間條上衣，藍色牛仔褲及黑色運動鞋( )。

昨晚警方亦發圖呼籲，指17歲少女錢宇凝前日離開其港島西半山巴丙頓道的住所後失蹤，家人昨日報案( )。警方經調查，證實為同一人。

樣都出埋

有錢女

索野索到死

黎呀黎呀陪我行

唔知呢單係點？但近來越來越多學生因為學業問題輕生

十七年華

18歲都唔過埋先

R.I.P

住半山
都要死

此時這地

咁後生就

第二天沒人理會這新聞

他殺？

冇吉宅，樓價keep 住

一日跳幾個都冇人理

西半山都要
rip

西半山巴丙頓道

咁有錢都去死

數字

屌你老母成班窮J見到人有錢少少就鄙視人跳樓都冇腦 你冇錢所以有壓力係咪有錢就可以冇晒壓力人地學生唔撚洗讀書唔撚洗諗將來嘅 你又知佢冇家庭壓力嘅 窮J永遠覺得人地可以靠屋企成世無憂 好心你地睇野咪咁短視諗多幾層 香港有邊個冇壓力 人人都有咁點解可以自己嗰啲就係壓力人地嗰啲唔係？

好識諗 唔係屋企吊頸

佢係我同學嚟，平時份人比較內向，冇乜朋友，可能有啲壓力冇人同佢分擔，所以諗埋咗一邊 有咩事真係要同人講，唔好收收埋埋

願錢同學安息，她的家人與身邊的同學都可以共同渡過這難關

有錢唔代表冇壓力 唔係咩都係錢咁簡單的

知你波台假膠 但係自己用腦諗下ok?

有時唔係錢咁簡單架 壓力個個都有 個個都有唔同程度
樓上個啲 就算佢住半山又點

你有冇人性架屌你老母

無錢唔代表無壓力
但無錢肯定更大壓力

好撚賤

其實點樣咁多拖條屍掉落去
放上車 去到 倒垃圾咁 ?
啲監控真係 幾百單同樣棄屍都黎緊
香港咁撚細 都咁樣玩到 真係on9
然後發現就 查唔撚到 垃撚圾 掉左落海先查
海邊set多啲cam都得啦

山頂係目的短淺既窮人黎講係終點，但係目光遠大既窮人同有錢佬心目中根本不值一提

咁係因為佢唔知唔係住半山個啲係慘過死
利申窮L

咁有錢都自殺 哂撚哂

哂左隻養左17 年鮑魚

呢D通常都係讀書壓力問題啦...老豆老母對自己太大期望...
一諗到自己要青出於藍個種壓力我都想自殺啦

人都死左，無謂落井下石。不過哥仔你窮未？窮係生死攸關的壓力，有錢不過係杞人憂天的自擾。

日日都有後生自殺. ...抗壓能力低

睇襯呢d新聞連登仔d comment都一陣窮酸味

認真喎
識玩啲嘅一定用死黎威脅老豆老母
反正咁撚有錢，洗乜俾咁大壓力自己真係尋死吖